إطلاق صاروخ سويوز الناقل من بايكونور لمحطة الفضاء الدولية
 انطلق الصاروخ الناقل سويوز اف غي اليوم الخميس إلى محطة الفضاء الدولية مقلا المركبة المأهولة سويوز ام سي وعلى متنها طاقما من شخصين بعد أن خفض عدد أفراده من أشخاص ويتشكل الطاقم من رائد الفضاء الروسي فيودور يورتشيخين والأميركي جيك فيشر ومن المرتقب أن تلتحم المركبة الفضائية بالمحطة الدولية عند الساعة بتوقيت موسكو صاروخ سويوز أم أس وقد أفادت وكالة نوفوستي الروسية بأن مركبة سويوز ام سي انفصلت بنجاح عن المرحلة الثالثة للصاروخ  نوفوستييفغيني دياكونوف 